正式宣佈 kfc鬆餅好好食。。。。。。

😍😘

好乾

好wet好鬆

加左價好貴，唔捨得買

依加幾錢

跟餐加5蚊

一向都唔錯架啦
只係有d鋪好唔穩定...

但屋企附近方圓一公里都冇分店

鐘意甜啲既，冇甜味好難食

kfc早餐比狗食

藍店不了